其實真係可以有人十級燒傷都死唔去？

你試下咪知

但我應該會選擇死左佢
無謂累人累物

追蹤者

已射 thx

STARSSSSSSSSSSSSSSSS

下次可唔可以加個慎入

dllm

笑撚左

所以一直支持安樂死

生不如死。

食卡碧

應該好易病架喎 係咪假

應該會好易細菌感染

我係佢 我寧願死左佢

去拍劇不知幾有前途
點解要死

呢啲就有片

咁不如順便加入埋馬戲團

reported